1000 mbps router asus ac58u?

想請教下budget得500-600
Asus ac58u 推唔推介？
有無差唔多價位又好既推介？

買一個用幾年都要慳...

有咩推介，唔想買太貴